原來身邊仲有好多後仔都唔重視69

係whatsapp傳開去叫身邊嘅朋友一齊去
收到嘅答覆竟然係：
阿邊個去我就去

個日要陪女啊 唔去了

個日/第二日要番工啊 黎唔到

我見好多人都講緊6月9號遊行，其實發生咩事

好撚嬲 一句撻埋黎話我有聯處架 就避開咗件事
到而家先知仲有好多人唔明白件事嘅重要性

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

見到香港咁都真係心痛
可能香港喺佢地心目中嘅地位無咁高(?
點解可以見到香港比人燒緊仲有心情69去玩

利申3.31 4.28都有出黎 69見

我身邊朋友大部分都會去波...係樓主識既朋友問題ja

佢地把口都話個心係支持
但聽得出字裡行間係對呢件事死咗心

直接話香港無得救

雖然我個心都係咁諗 但即使得我一丁友出
我都會出
因為雨革個次 我知道 每個身邊行過嘅人 都係自己人

最撚誇張個個答我星期日要番大陸食野飲喜茶
我屌佢都廢撚事

我所有FD都去喎
各位同樓主唔洗灰心,仲有好多人會去

唔洗心淡 做好自己先
盡人事 安天命 咁就足夠
人地點諗始終好難控制
最緊要對得住自己 最得住天地良心

有錢我就去

無灰心
無論點都會做自己應該做嘅事
因為當年一句： if not now,when? If not u,who?

傘運時我咁啱喺香港，9/27零晨已經喺政總。但我whatsapp上所有contact中喺香港既人，9/28後都冇一個去過。

今次9/6，所有香港contact中得一個會去。

港奴係唔抵幫。

燒比你

+1

俾你冚家使

真係唔明。細佬我住圍村嘅 連班親中圍頭佬都少有地你支持送中
點解連身邊邊嘅普通後生仔所唔出黎撐反送中

樓主一齊去ok?

未體會到玩69式既趣味姐

回錯

依d垃圾祝佢早日飲西茶飲死

點解立場唔同或者對政府冷感要比你地拉埋落水
認清事實啦你班友
網上面就吹到衡哂 現實係身邊人彩你都有味
你地自己有自己行飽佢
人地唔行最後承受惡果而吊出聲 你地先有資格批評

屌都話佢地個心係反送中
政治中立/冷感嘅都會照勸
但態度依然嘅你都吹佢唔脹
跟本無屌緊呢批人
而係感嘆緊原來個社會真係好多人唔理社會發生緊嘅事
好多都係穩穩陣陣做隻港豬
自己現時生活得開心 有喜茶有木屋就得

放心啦 到時全部都係自己人 好多人陪我地一齊去架